［幫推］大埔連儂隧道解決方法 連儂牆翻新4.0需維穩

石籬琴日做大翻新 下有大埔建議做法

不能撕毀 可以移位
為求整齊乾淨
容易發放正確資訊

若果貼其他意見嘅人 反對或者投訴
可以以需要整理整齊管理連儂牆作理由
運作連儂牆有其既定方法並非撕毀
而是保護連儂牆運作

1.連儂牆貼滿問題(資訊大量湧入)
因為有好多區都有貼滿的問題
(本來大量貼大量memo貼完再蓋memo)
(見附件圖1,2,3,4)

有其他外來者其他言論
連儂牆充斥不同資訊
運作連儂牆的義工身份是整理好確保運作

整理最佳資訊放在頭位 最新現况
今天716早上人流流量多 所以會企喺度睇
(見附件圖5)

2.解決方法
有一啲資訊可能已經過期
事實上可能有一啲地區會日曬雨淋
可能會化開或者根本上看不到發表的言論
適當嘅時候放棄一啲文宣圖
貼上新嘅文宣圖作為替補
撕左嘅可以將佢重新整理 並非棄掉意見
資訊要update 最新應該714沙田遊行資訊
若果唔可以進行大翻身
*唯有整齊覆蓋佢*

大埔例子

旗應不撕毀
需大量人手整理
例如牆有高中低位置
將置兩邊牆下身（低）位置放旗或者圖
（中）位置放memo
*若屬於重要位置應放主要資訊*
（高）位置放大字圖或大型可易見文宣圖
務求做到整理乾淨而美觀
最緊要無礙
最主嘅頭位擺
最update資訊！

可以將主題歸主題
整理之後再移位
並非撕毀其他人意見
因為基於無論佢係公眾地方定私人地方
只有執法人員可以進行撕毀行動
連儂牆發起人則屬於他的擁有
它可以管理並且確保其運作
只有執法人員能夠剝奪

每一區情況不同但是同樣地有一個目標

整齊乾淨
發放最新最正確資訊
附件1

附件2

附件3

附件4

附件5

推

點解唔可以撕？又左膠上腦呀？

兩邊意見 並非一面倒
尊重各方聲音

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

服撚左你班左膠

戒嚴之後約定你

各有各做姐 互相尊重

對家有冇尊重過你？

你做返你唔想佢做嘅嘢
你同佢無分別

但佢做唔俾你做既野先喎

咁你做返佢唔俾你做嘅野
大家無限輪迴 無意思

比人打記得唔好反抗
唔係既話你同佢冇分別

啱啊